有無90-93嘅巴絲入嚟扭下計？

請不推文 thanks

無

人呢

今日啲人出晒去

親

無縫交接

仲以為又塞

塞咩呀

亲

車
仲有咩

廁所

我宜家係公司廁所

你係#2
有咩願望

殘體

食飽又上水

問c

月仔 我仲未食

流明

仲未食？

咁夜先食

就收工先有時間上一上水

下次試下先

上水

臨訓上水水

[/member]

[member][member]已經講左 但好似我好渣...係屋企有時係唔想食都變到想食 利申宜家好燥底想食，媽唔問我將我d野收拾左，係第n次，好q嬲 佢又講唔到放左d野係邊...

早all

早

早呀

禾又遲到...

咩事

Fade in你

+1

一個都無聯絡

我都鐘意

FB add左就算

真係無 完全無計傾

養和做激光要成22,000
又要儲錢
難得儲到幾萬蚊
用喺手機用喺激光
又一鋪清袋

22000又唔係貴喎
我以為要四五萬

咁危險既野都係唔做好啲 好耐無搽

賺返黎就係要洗

二人同行
一樣收費

Yup

有啲咁嘅優惠咩
我都有諗過做啊
打波戴眼鏡好煩

For UK 5+1

哈

太古停牌...

一樣收費
係有時錫錫副眼鏡阻住

無人要同你錫呀屌

女人視角

我屌笑死我

人呢人呢人呢

得返本毒

等多4個字放飯

一拉拉落底..

都真係有人鐘意平胸

驚驚唔敢做呢啲

咁仆街

咁好唔好食

好遠+1

有呀有呀你望下上面

又一野拉落底

終於有時間上一上水

邊度

今日食柳豆菇蔔

年底結算

日日結算

菇

好揸手

淨係食過一次

淳總你估中左 日日一罐

龐克

我有龐架
係咪得返我

加埋我啦

我咩都唔明

冗員呢

幫佢畫返條褲仔先？

原本係諗住畫the last of us嘅女主
但係佢冇可能會撚貓

我想收工

頂住啊

我都想

到你放工就會成個人醒晒

好眼訓

我仲有兩個鐘

明C

掙扎啊

冇事嗎

做gym先來落雨
唔通連個天都唔鍾意我

聽晚六合彩頭獎係我既

中左請我飲枝可樂得啦

你擺酒果時可樂我既

唔知

醬

無言的

trump襲我心

1001